%%22:39:56 21/6/2018 -VieTeX creates C:\Users\PhucCoi\Documents\Beamer\Presentation _Beamer\sample.tex
\documentclass[11pt]{beamer}
\usetheme{Warsaw}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphics} % thư viện để hiển thị ảnh
\usepackage{caption} % thư viện để đặt caption
\usepackage{booktabs} % thư viện để vẽ table
\usepackage{hyperref} % thư viện để link tới các chương
 
% thông tin bìa slide
\author{ONG, Hong Xuan}
\title{LaTex Thesis Template}
\institute{Japan Advanced Institute of Science And Technology}
 
% đánh số cho caption và footline
\setbeamertemplate{caption}[numbered]
\setbeamertemplate{footline}[frame number]
 
% danh sách các lệnh tự định nghĩa
\newcommand{\argmax}{\arg\!\max}
 
\begin{document}
 
\begin{frame}
\titlepage % tạo trang bìa slide
\end{frame}
 
\begin{frame}{Contents}
\tableofcontents % tạo bảng nội dung
\end{frame}
 
% ví dụ cho section introduction
\section{Introduction}
\begin{frame}{Introduction}
\begin{itemize}
\item Introduction 1
\item Introduction 2
\item Introduction 3
\end{itemize}
\end{frame}
 
% ví dụ cho sub-section introduction
\subsection{Related works}
\begin{frame}{Related works}
 
% ví dụ nhúng hình ảnh vào slide
\begin{figure}[h!]
\includegraphics[width=0.9\linewidth]{charts/writing-thesis.png}
\caption{Caption of this graph.}
\label{fig:writing-thesis}
\end{figure}
\end{frame}
 
\section{Background}
\begin{frame}{Background}
\begin{center}
 
% ví dụ tạo bảng biểu cho slide
\begin{tabular} {l l l l l}
\toprule
\it Column 1 & \it Column 2 & \it Column 3 & \it Column 4 \\
\midrule
 
Row 1.1 & Row 1.2 & Row 1.3 & Row 1.4 \\
Row 2.1 & Row 2.2 & Row 2.3 & Row 2.4 \\
 
\bottomrule
\end{tabular}
 
\captionof{table}{Caption of this table.\label{table:table-template}}
\end{center}
\end{frame}
 
\section{Proposed method}
\begin{frame}{Proposed method}
 
% ví dụ nhúng công thức toán vào slide
Some mathematics formula $$F(x) = \argmax_{y \in GEN(x)} w \cdot f(x, y)$$
\end{frame}
 
\section{Evaluation}
\begin{frame}{Evaluation}
\begin{itemize}
\item Evaluation 1
\item Evaluation 2
\item Evaluation 3
\end{itemize}
\end{frame}
 
\section{Conclusion}
\begin{frame}{Conclusion}
\begin{itemize}
\item Conclusion 1
\item Conclusion 2
\item Conclusion 3
\end{itemize}
\end{frame}
 
\begin{frame}{Q\&A}
\begin{center}
\Huge Thank You
\end{center}
\end{frame}
 
\begin{frame}{References}
\begin{itemize}
\item Mario Baroni, Simon Maguire, and William Drabkin. The concept of musical grammar.\textit{Music Analysis}, 1983.
\item References 2
\item References 3
\end{itemize}
\end{frame}
\end{document}